<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Global_Content Syndication_Forrester_TEIofPCF_AR_Q317.Germany TEI Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Betreff: Analystenstudie: Total Economic Impact von Pivotal Cloud Foundry</subject>
    <textOnly>Guten Tag!




wir möchten Sie herzlich dazu einladen, diese neu veröffentlichte Studie von Forrester zu lesen: The Total Economic Impact™ of Pivotal Cloud Foundry.  &lt;[[https://content.pivotal.io/analyst-reports/the-total-economic-impact-of-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=TEI-DE-q417]]&gt;


Forrester hat Interviews mit verschiedenen Unternehmen durchgeführt, die bereits seit mehreren Jahren mit Pivotal Cloud Foundry (PCF) arbeiten. Schwerpunkt der Interviews waren Fragen rund um Vorteile, Kosten und Risiken, die mit PCF entstehen. Vor der Einführung von PCF hatten diese Unternehmen mit langen und kostspieligen Release-Zyklen, komplexen Infrastrukturvorgängen und vielen weiteren Problemen zu kämpfen, die Entwicklung, operatives Geschäft und Kundenzufriedenheit beeinträchtigt haben. Aufgrund dieser Umstände machten sich die Unternehmen auf die Suche nach einer Plattform, mit der sie die Bereitstellung ihrer Anwendungen beschleunigen und modernisieren konnten.


Erfahren Sie in dieser Studie, wie Unternehmen die Rolle ihrer IT neu definieren und ihre geschäftlichen Initiativen mit PCF unterstützen – bei einem ROI von 135 Prozent.
                                                                                            
Jetzt herunterladen &lt;[[https://content.pivotal.io/analyst-reports/the-total-economic-impact-of-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=TEI-DE-q417]]&gt;


Vielen Dank!
Das Pivotal-Team


© 2018 Pivotal Software, Inc. 875 Howard Street, Fifth Floor, San Francisco, CA 94103. Published in the USA. Unsubscribe &lt;[[http://connect.pivotal.io/UnsubscribePage.html]]&gt;. Manage your subscription preferences &lt;[[http://connect.pivotal.io/subscription-management.html]]&gt;.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
