<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>SouthY17 Email Nurturing Campaign.Italian Email - 11-30-17</name>
    <style>none</style>
    <subject>5 passi per modernizzare con successo le applicazioni</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=edit me}},


L&apos;obiettivo di Pivotal è assistere le aziende nel processo di modernizzazione delle applicazioni. Imprese di tutti i settori confidano nei nostri prodotti, servizi e nella nostra esperienza per migrare verso il modello cloud-native, aiutandole prima, durante e dopo l&apos;implementazione. 

 I 5 passi per modernizzare con successo le applicazioni


	- Collabora con Pivotal per identificare le applicazioni per il replatforming con un adeguato rapporto costi/benefici per le necessità dell&apos;azienda
	- Adotta le metodologie agile di Pivotal Labs per ottenere risultati in cicli di 10 settimane anziché in mesi
	- Trova rapidamente il numero minimo possibile di fattori da gestire, su una base di 12, prima di lanciare applicazioni cloud-native
	- Individua con Pivotal le porzioni di codice nelle applicazioni legacy che è possibile estrarre per avviare una migrazione incrementale senza far perdere valore all&apos;azienda
	- Distribuisci e gestisci le applicazioni con Pivotal Cloud Foundry, la nostra piattaforma cloud-native che accelera il time to value


Altre risorse che ti guideranno sulla via del successo


	- Webinar: Breaking the monolith &lt;[[https://content.pivotal.io/webinars/breaking-the-monolith-pieter-humphrey-rohit-kelapure-pivotal?utm_source=it-pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=it-email-campaign-q417]]&gt;
	- Webinar: Journey to cloud-native: Where to Start in Your App Modernization Process &lt;[[https://content.pivotal.io/replatforming/journey-to-cloud-native-where-to-start-in-your-app-modernization-process?utm_source=it-pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=it-email-campaign-q417]]&gt;
	- Podcast: Arts, Crafts and App Modernization &lt;[[https://content.pivotal.io/replatforming/arts-crafts-and-app-modernization?utm_source=it-pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=it-email-campaign-q417]]&gt;
	- Riferimenti per il cliente Pivotal sulla Modernizzazione delle applicazioni &lt;[[https://pivotal.io/customers?utm_source=it-pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=it-email-campaign-q417]]&gt;
	- Prova Pivotal Cloud Foundry &lt;[[https://pivotal.io/platform/pcf-tutorials/getting-started-with-pivotal-cloud-foundry?utm_source=it-pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=it-email-campaign-q417]]&gt; implementando un&apos;app di prova in pochi minuti


Contattaci per fissare un meeting, un tour dei Pivotal Labs o un workshop di modernizzazione delle applicazioni nella tua azienda. Speriamo di sentirti presto! 

Cordiali saluti, 
Il team Pivotal</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
