<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>APJ_Event_KR_Cloud Native Roadshow_Q216.01 Invite email_0614</name>
    <style>none</style>
    <subject>서울에서 열리는 첫 Pivotal Cloud Native Roadshow에 초대합니다</subject>
    <textOnly>&lt;[[http://pivotal.io/kr/event/pivotal-cloud-native-roadshow/seoul]]&gt;
2016년 7월 22일 (금) 오전 9시 ~ 오후 4시40분
장소: 삼성동 코엑스 남컨퍼런스룸 3층 308호
REGISTER &lt;[[http://pivotal.io/kr/event/pivotal-cloud-native-roadshow/seoul]]&gt;
Pivotal Cloud Native Roadshow in Seoul



안녕하십니까?

피보탈 코리아입니다.



7월 22일, 삼성동 코엑스(남컨퍼런스 3층 308호)에서 열리는 Cloud Native Roadshow에 참석하시어 Pivotal의 클라우드 기반 소프트웨어 제공 방법을

배워보십시오.
이번 Roadshow에서는 ‘why’, ‘what’, ‘how’ 의 방법으로 세션들을

이어갑니다.

인프라 자동화의 구현, 컨테이너 오케스트레이션, 그리고 클라우드에

최적화된 소프트웨어 개발을 수행하는 조직이 이루어내는 애플리케이션의,

라이프 사이클 관리와 이를 가능하게 하는 애플리케이션 프레임워크의

장점에 대해 이야기합니다.
또한, 최첨단 현대 소프트웨어 배포에 대한 개략적인 이야기로 시작해서 Pivotal이 기술과 사람, 프로세스를 통해 어떻게 지금의 상황에 도달하고

어느 방향으로 나아가고 있는지에 대해 이야기합니다.



이어서 Pivotal Cloud Foundry, Spring Boot, Spring Cloud, and Spring Cloud Data Flow의 행보에 대해 이야기합니다. 여러분은 어떻게 플랫폼과

애플리케이션 프레임워크가 하나 되어 작업 흐름을 간소화하고 가치 생산에 집중 할 수 있는 환경을 만들어 개발자의 생산성을 향상 시켰는지 보게 될

것입니다.



여러분은 Pivotal Cloud Foundry를 통한 애플리케이션의 빠른 배포 속도와

편의성, 애플리케이션을 개발하는 Spring 프레임워크 체계의 영향력과

유연성을 깨닫게 될 것 입니다.


기본 빌딩 블럭의 소개와 더불어, 더 복잡하고 서로 유기적으로 동작하는

클라우드에 최적화된 애플리케이션을 만들기 위해 넷플릭스의 서비스

디스커버리와 서킷 브레이커를 Spring Cloud Netflix OSS를 통해 사용하는

방법과, Spring Cloud Data Flow 를 사용하여 다양한 추가 기능을 구현하는

방법에 대해 공유합니다. 세션이 끝날때 즈음해서 여러분들은 참조 가능한

예제 코드와, 이 코드가 동작 하는 오픈소스 클라우드 파운더리,

그리고 Spring 대해 이해 할 수 있을 것입니다.


세션들은 기술적 깊이가 있는 내용이지만, 각각의 발표 내용은 소프트웨어

개발에 경험이 있거나 현재 개발에 종사하고 계신 분들께서 쉽게 접근할 수

있는 방법으로 진행될 것입니다.
- 행사명: Pivotal Cloud Native Roadshow in Seoul
	- 일 시 : 2016년 7월 22일 (금) 오전 9시 ~ 오후 4시40분
	- 장소: 삼성동 코엑스 남컨퍼런스룸 3층 308호
	- 등록비: 무료

	- 사전등록: 참석을 원하시는 분은 등록사이트(링크 &lt;[[http://pivotal.io/kr/event/pivotal-cloud-native-roadshow/seoul]]&gt;)를 통해

사전등록을 해주시기 바랍니다.(선착순 200명으로 제한)
	- 문의: Pivotal Korea Marketing 이우림 대리(wrlee@pivotal.io &lt;[[mailto:wrlee@pivotal.io]]&gt;)
	- 행사 아젠다:
 
9:00 AM - 9:20 AM
등록

 
9:20 AM - 10:00 AM
The Cloud Native Advantage
 
10:00 AM - 12:30 PM
The Promises of a Cloud Native Platform
 
 
12:30 PM - 13:30 PM
중식

 
13:30 PM - 2:10 PM
The Value Moves Up the Stack
 
2:10 PM - 4:40 PM
Architecting the Cloud Native Application
VIEW FULL AGENDA &lt;[[http://pivotal.io/kr/event/pivotal-cloud-native-roadshow/seoul]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
