<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Global_Content Syndication_Security&amp;CompliancewithPCF_WP_Q317.Email: Italy 11-16</name>
    <style>none</style>
    <subject>Cosa devi sapere sulla sicurezza, conformità PCI ed efficienza operativa</subject>
    <textOnly>Buongiorno {{lead.First Name:default=edit me}},


ti invitiamo a scaricare i tre nuovi white 
paper che abbiamo realizzato: 
Security &amp; Compliance with Pivotal Cloud Foundry, A Primer on PCI Compliance with Pivotal Cloud Foundry e Unlocking Operational Efficiency with BOSH 

Aziende come la tua hanno intrapreso una trasformazione digitale guidata dal software. Le imprese di maggior successo scelgono il meglio in ogni campo: persone, processi e tecnologie. Noi vogliamo darti il nostro aiuto. I seguenti white paper offrono un&apos;analisi pratica e approfondita su come Pivotal Cloud Foundry (PCF) può aiutarti a ridurre i rischi, aumentare la sicurezza, ottenere la conformità ai regolamenti del settore ed aumentare l&apos;efficienza operativa. Il tutto accelerando i processi. 

Download: Security &amp; Compliance with Pivotal Cloud Foundry &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/security-and-compliance-with-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
I pericoli per la 
sicurezza di dati e sistemi enterprise non sono mai stati così temibili. Il volume delle minacce cresce a ritmo esponenziale. Gli hacker si muovono sempre più velocemente. In questo white paper, descriviamo le funzionalità di sicurezza di PCF e le relative modalità d&apos;uso al fine di ridurre i rischi per l&apos;azienda. 

Download: A Primer on PCI Compliance with Pivotal Cloud Foundry &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/a-primer-on-pci-compliance-with-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
Questo white paper 
offre una pratica guida operativa per chi vuole implementare PCF e ha bisogno di conformarsi ai requisiti del Payment Card Industry Data Security Standard (PCI DSS). Scaricando questo white paper, puoi imparare a interpretare i requisiti PCI DSS nell&apos;ambito di un&apos;implementazione di PCF e lavorare con il QSA prescelto per assicurare la conformità. 

Download: Unlocking Operational Efficiency with BOSH &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/unlocking-operational-efficiency-with-bosh?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
Ottieni più informazioni su BOSH, sui 
cinque benefici chiave e sul suo ruolo fondamentale per le aziende che hanno intrapreso una trasformazione digitale guidata dal software. Scopri inoltre come le più grandi aziende del mondo usano BOSH per gestire sistemi e infrastrutture distribuite. 

Controlla regolarmente la nostra pagina delle risorse &lt;[[https://content.pivotal.io/resources?utm_source=pivotal-email?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; per consultare i materiali di nuova pubblicazione. 

Buona lettura! 
Il Team Pivotal 



© 2017 Pivotal Software, Inc. 875 Howard Street, Fifth Floor, San Francisco, CA 94103. Published in the USA.  &lt;[[http://info.pivotal.io/ToAIA000v0000UX20N00CJ0]]&gt;Annulla la sottoscrizione &lt;[[http://connect.pivotal.io/UnsubscribePage.html]]&gt;. Gestisci le preferenze della sottoscrizione &lt;[[http://connect.pivotal.io/subscription-management.html]]&gt;.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
