<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Global_Content Syndication_Security&amp;CompliancewithPCF_WP_Q317.Email: Spain 11-16</name>
    <style>none</style>
    <subject>Todo lo que necesita saber sobre seguridad + cumplimiento de la normativa PCI + eficiencia operativa</subject>
    <textOnly>Hola {{lead.First Name:default=edit me}},

Le invitamos a descargar nuestros tres 
nuevos artículos monográficos: 
Security &amp; Compliance with Pivotal Cloud Foundry, A Primer on PCI Compliance with Pivotal Cloud Foundry y Unlocking Operational Efficiency with BOSH. 

Muchas empresas como la suya han confiado en una solución de software para completar su transformación digital. Para que una empresa sea competitiva, necesita contar con las personas, los procesos y la tecnología adecuados. Estamos a su disposición: los siguientes artículos monográficos ofrecen información práctica detallada sobre cómo Pivotal Cloud Foundry (PCF) le ayuda a minimizar riesgos, reforzar la seguridad, cumplir con la legislación del sector e impulsar la eficiencia operativa sin frenar el crecimiento de su empresa. 

Descargar: Security &amp; Compliance with Pivotal Cloud Foundry &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/security-and-compliance-with-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-emea-sp&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
La seguridad de los 
sistemas empresariales es más vulnerable que nunca. Al hecho de que el volumen de amenazas al que se enfrentan las empresas esté creciendo a una velocidad exponencial se suma la agilidad de movimiento de los atacantes. En este artículo monográfico repasamos las funciones de seguridad de la solución PCF y analizamos su capacidad para reducir el riesgo. 

Descargar: A Primer on PCI Compliance with Pivotal Cloud Foundry &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/a-primer-on-pci-compliance-with-pivotal-cloud-foundry?utm_source=pivotal-emea-sp&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
Este artículo 
monográfico ofrece una guía práctica a aquellas empresas que pretendan implantar una solución PCF y necesiten cumplir los requisitos del Estándar de Seguridad de Datos para la Industria de Tarjeta de Pago (PCI DSS, por sus siglas en inglés). Descárguelo para aprender a interpretar las exigencias de la normativa PCI DSS a la hora de implantar una solución PCF y a trabajar con su asesor cualificado de seguridad (o QSA, por sus siglas en inglés) para demostrar su cumplimiento. 

Descargar: Unlocking Operational Efficiency with BOSH &lt;[[https://content.pivotal.io/white-papers/unlocking-operational-efficiency-with-bosh?utm_source=pivotal-emea-sp&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; 
Descubra BOSH, sus cinco ventajas clave y 
el papel fundamental que está desempeñando en las empresas que recurren a una solución software para completar su transformación digital. También explica cómo las mayores empresas del mundo están utilizando BOSH para gestionar infraestructuras y sistemas distribuidos. 

Visite nuestra página de recursos &lt;[[https://content.pivotal.io/resources?utm_source=pivotal-email?utm_source=pivotal-emea-sp&amp;utm_medium=email link&amp;utm_campaign=campaign-wp-q317]]&gt; en cualquier momento para acceder a la información más novedosa reciente del sector. 

¡Buena lectura! 
El Equipo de Pivotal 



© 2017 Pivotal Software, Inc. 875 Howard Street, Fifth Floor, San Francisco, CA 94103. Published in the USA.  &lt;[[http://info.pivotal.io/ToAIA000v0000UX20N00CJ0]]&gt;Cancelar suscripción &lt;[[http://connect.pivotal.io/UnsubscribePage.html]]&gt;. Configurar preferencias de suscripción &lt;[[http://connect.pivotal.io/subscription-management.html]]&gt;.</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
