<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>SouthY18 Email Nurturing Campaign.Italian Email - 1-4-18</name>
    <style>none</style>
    <subject>Crea App che i tuoi clienti apprezzeranno</subject>
    <textOnly>Buongiorno {{lead.First Name:default=edit me}},


In virtù dei nostri 20 anni di esperienza nello sviluppo agile, imprese e startup si affidano a noi per 
risolvere problemi reali e lanciare prodotti innovativi, testati sul mercato, che hanno la capacità di cambiare il mondo. Con Pivotal Labs, scopri “il cosa, il perché e il come” e dai priorità alle funzionalità migliori per raggiungere il tuo obiettivo. 

Grazie al nostro metodo di lavoro collaborativo, il tuo team imparerà a conoscere le più recenti tecnologie e best practices. La conoscenza che ricevi lavorando con Pivotal Labs vale quanto il prodotto stesso! 

Ma non crederci sulla parola, senti cosa dicono in proposito i nostri clienti.


	- Leggi il caso aziendale di Orange &lt;[[https://pivotal.io/customers/orange?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=campaign-nurture-q118]]&gt; capace di lanciare una nuova applicazione mobile in soli quattro mesi, rispetto a una media di un anno o più, e inaugurare un 
servizio self-service per i clienti che ha ridotto le chiamate di assistenza.
	- Guarda questo breve video su DISH &lt;[[https://www.youtube.com/watch?v=Zu0Rzahzj8w?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=campaign-nurture-q118]]&gt;, testimonianza di una cultura di innovazione, perfezionando metodi moderni per lo sviluppo del software e migliorando 
l’esperienza dell&apos;utente.


Contattaci &lt;[[mailto:mdougados@pivotal.io?utm_source=pivotal-emea-it&amp;utm_medium=email&amp;utm_campaign=campaign-nurture-q118]]&gt; per programmare un tour dei Pivotal Labs e ricevere un&apos;ora gratuita di consulenza sul prodotto con i nostri Pivot. 

Speriamo di sentirti presto! 
Il team Pivotal</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
