<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>EMEA_Event_Spring Paris_Q417.Post Event Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Spring Paris : Présentations et Ressources Spring</subject>
    <textOnly>Spring Paris - Let&apos;s build software people love
Mardi 21 Novembre 2017
 Pivotal Paris




enregistrement &lt;[[http://connect.pivotal.io/spring-paris.html?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=emea-event-spring-paris-q417]]&gt;
Imaginez avoir une idée le matin, la développer, et la mettre en production dans l&apos;après-midi ! Ce scénario est plus proche de la réalité que vous ne le pensez. Il nécessite toutefois une nouvelle approche du développement d’applications. Une approche qui permet non seulement d’améliorer radicalement l&apos;efficacité opérationnelle et la productivité des développeurs, mais aussi de réduire les coûts d’exploitation, d’améliorer la qualité des produits et d’accélérer leur déploiement. Pivotal est au coeur des écosystèmes open source Spring et Cloud Foundry qui forment les fondamentaux technologiques de l’approche Cloud Native.
Grâce à 11 millions de téléchargements par mois, Spring Boot devient aujourd’hui l’une des technologies les plus plébiscitées par la communauté des développeurs. Découvrez les nouveautés sur Spring Boot, Spring 5, les microservices... et comment les déployer à l’échelle avec Pivotal Cloud Foundry.
Profitez des espaces “Meet the Experts” pour échanger avec les committers Spring tels que Kenny Bastani, Stéphane Nicoll, Brian Clozel et Simon Basle.
Programme &lt;[[http://connect.pivotal.io/spring-paris.html?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=emea-event-spring-paris-q417]]&gt;
Réservez votre place dès aujourd&apos;hui &lt;[[http://connect.pivotal.io/spring-paris.html?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=emea-event-spring-paris-q417]]&gt;
A bientôt,
L&apos;Équipe Pivotal &amp; Spring</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
