<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>SouthY18-Feb-Apr Email Nurturing.Spain - PKS - Nurture - March 7</name>
    <style>none</style>
    <subject>La forma más sencilla de utilizar Kubernetes en su empresa</subject>
    <textOnly>Hola,

Pivotal, en colaboración con VMware y Google, acaba de presentar Pivotal Container Service (PKS). Esta solución, basada en gran medida en la automatización, ofrece un método sencillo para gestionar clusters de Kubernetes en la empresa y para implantar y ejecutar cargas de trabajo basadas en contenedores tanto en nubes privadas como públicas.

Gracias a su arquitectura en alta disponibilidad, capacidades de diagnóstico automático y autocuración, PKS simplifica las tareas de gestión de contenedores posteriores a la implementación de la tecnología de contenedores.

PKS es ideal para ejecutar:


	- Agrupaciones de cargas de trabajo con estado, como Apache Spark , Elasticsearch, Mongodb o Redis

	- Aplicaciones que ya se entregan como imágenes de Docker, como Nginx o RabbitMQ

	- Cargas de trabajo que requieren acceder a los componentes elementales de una infraestructura




Más información sobre PKS:
Podcast: PKS lleva la plataforma Kubernetes al entorno de producción de la empresa &lt;[[https://content.pivotal.io/pivotal-container-service-pks/pks-brings-production-grade-kubernetes-to-the-enterprise-ep-45?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=spain-email-nurture-q118]]&gt;
Vídeo: Claves de la plataforma de gama empresarial Kubernetes &lt;[[https://content.pivotal.io/slides/pks-the-what-and-how-of-enterprise-grade-kubernetes?utm_source=pivotal-email&amp;utm_medium=email-link&amp;utm_campaign=spain-email-nurture-q118]]&gt;

Si desea concertar una reunión informal, una visita a Pivotal Labs o una presentación de Pivotal Container Service en la sede de su empresa, no dude en ponerse en contacto con nosotros &lt;[[mailto:emea_isr@pivotal.io]]&gt;.

Un saludo cordial, 
 El equipo de Pivotal</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
