<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Northam_Event_Defining_Data_Q115.Data Customer Follow Up FR 226</name>
    <style>none</style>
    <subject>Le point sur une nouvelle approche du big data</subject>
    <textOnly>Cher {{lead.First Name:default=client}},

Pivotal a récemment annoncé trois grandes évolutions dans sa stratégie données et sa feuille de route produits. Leur objectif : résoudre les problèmes croissants de fragmentation et de complexité du big data qui entravent l’innovation dans de nombreuses entreprises.

Chez Pivotal, nous croyons en une démarche 
participative qui implique activement nos clients dans la transformation de leurs systèmes d’information. C’est pourquoi ces nouvelles annonces s’inscrivent dans l&apos;engagement de Pivotal à vous proposer une platforme big data complète autour d&apos;un noyau Apache Hadoop® &lt;http://hadoop.apache.org&gt; renforcé 
et unifié – avec à la clé davantage de choix, de flexibilité et d&apos;agilité pour votre entreprise.

Une plateforme données ouverte, vecteur d’adoption d’Apache Hadoop® et du big data &lt;http://pivotal.io/big-data/press-release/technology-leaders-unite-around-open-data-platform-to-increase-enterprise-adoption-of-hadoop-and-big-data&gt;
Pivotal est membre fondateur de l’Open Data Platform (ODP), un groupement d’entreprises dédié au développement et à l’avancement d’un noyau data commun autour d’Apache Hadoop® et 
des technologies big data. Cet organisme a pour mission d’accélérer les certifications, de développer un écosystème et d’apporter toute la lisibilité et les fonctionnalités que les entreprises attendent d’un noyau données commun.

L’OPD regroupe 15 membres fondateurs : GE, Hortonworks, IBM, Pivotal, SAS, Infosys, EMC, VMware, Capgemini, Altiscale, CenturyLink, Splunk, Teradata, Verizon et un opérateur télécom international. Pour plus d’infos, rendez-vous sur www.opendataplatform.org &lt;http://www.opendataplatform.org&gt;.

Pivotal et Hortonworks unissent leurs forces autour d’Apache Hadoop® &lt;http://pivotal.io/big-data/press-release/pivotal-and-hortonworks-join-forces-on-apache-hadoop&gt;
Pivotal et Hortonworks ont annoncé une nouvelle alliance stratégique et 
commerciale destinée à simplifier l’adoption d’Apache Hadoop® dans les entreprises. Ensemble, les deux partenaires travailleront à l&apos;intégration de produits, à des projets d&apos;ingénierie et à des services de production, notamment pour le développement de synergies entre Hortonworks Data Platform et des services avancés comme 
Pivotal HAWQ.

Pivotal annonce l’open sourcing du noyau de sa suite big data pour 
l’entreprise 
Pivotal HAWQ®, Pivotal Greenplum® Database et Pivotal GemFire® : les trois principales composantes de Pivotal Big Data Suite seront bientôt disponibles en open source. En marge de cette annonce, nous lançons toute une série de services commerciaux axés sur l’intégration aux environnements virtuels, aux infrastructures et à Pivotal Cloud Foundry, sans oublier des avancées considérables sur Pivotal HD et 
le support de tous les modes d&apos;hébergement.

De même, la disponibilité de MAJ et mises à niveau régulières témoignent de l’engagement de Pivotal à offrir des services et 
fonctionnalités qui font la différence dans les entreprises. En ce sens, l’adoption élargie des technologies big data de Pivotal dans l’écosystème Apache Hadoop® favorise plus que jamais le retour sur votre investissement Pivotal.

Retrouvez tous les détails de la nouvelle Pivotal Big Data Suite dans notre FAQ &lt;http://connect.pivotal.io/rs/pivotal/images/PivotalBigDataSuite_FAQ.pdf&gt;.

Toute l’équipe Pivotal reste à votre 
disposition pour aider votre entreprise à libérer toute la puissance de transformation du big data!

Complément d’information:
Nouveautés de notre stratégie big data &lt;http://www.pivotal.io/new-approach-to-big-data&gt;
Pivotal Big Data Suite – 
FAQ
Hortonworks et ODP – FAQ

Cordialement,


 
Scott Aronson
Vice-président senior, Field Operations</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
