<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Northam_Event_Defining_Data_Q115.Data Customer Follow Up DE 226</name>
    <style>none</style>
    <subject>Mehr über unseren neuen Ansatz für Big Data</subject>
    <textOnly>vor Kurzem haben wir drei wichtige Änderungen unserer Strategie- und Produktplanung bekannt gegeben, mit denen wir der Komplexität und Fragmentierung im Bereich Big Data entgegenwirken möchten, die in vielen Unternehmen die Innovation behindern.

Bei Pivotal ist es uns wichtig, Sie als Kunden, in Entscheidungen, die die Zukunft Ihrer IT-Infrastruktur betreffen, einzubeziehen. In unseren Mitteilungen unterstreichen wir unser Engagement für die Entwicklung einer umfassenden Big-Data-Plattform auf der Basis eines besseren, einheitlichen Apache Hadoop® &lt;http://hadoop.apache.org&gt;-Kernels, um Ihnen als unserem Kunden eine größere Auswahl an flexiblen und reaktionsschnellen Lösungen anbieten zu können.

Die Open Data Platform wird die kommerzielle Nutzung von Apache Hadoop® und Big Data fördern. &lt;http://pivotal.io/big-data/press-release/technology-leaders-unite-around-open-data-platform-to-increase-enterprise-adoption-of-hadoop-and-big-data&gt;
Pivotal gehört zu den Gründungsmitgliedern der Open Data Platform (ODP), einem brancheneigenen Verbund von Unternehmen, der sich die Entwicklung und Förderung eines einheitlichen Technologie-Kernels rund um Apache Hadoop® und andere 
Big-Data-Technologien zum Ziel gesetzt hat. Insbesondere geht es uns darum, die Zertifizierung und Infrastrukturentwicklung zu beschleunigen sowie die Vorhersehbarkeit der technischen Entwicklung und den Funktionsreichtum durchsetzen, die Unternehmen von einem einheitlichen Technologie-Kernel erwarten.

Die folgenden 15 Unternehmen sind Gründungsmitglieder der ODP: GE, Hortonworks, IBM, Pivotal, SAS, Infosys, EMC, VMware, CapGemini, Altiscale, CenturyLink, Splunk, Teradata, Verizon und ein weiterer international agierender Telekommunikationsanbieter. Weitere Informationen finden Sie unter www.opendataplatform.org &lt;http://www.opendataplatform.org&gt;.

Pivotal und Hortonworks gehen Partnerschaft für Apache Hadoop® ein. &lt;http://pivotal.io/big-data/press-release/pivotal-and-hortonworks-join-forces-on-apache-hadoop&gt;

Pivotal und Hortonworks haben eine strategische und kommerzielle Partnerschaft vereinbart, um Unternehmen die Einführung von Apache Hadoop® zu erleichtern. Schwerpunkte der Partnerschaft sind die Integration der Produkte beider Unternehmen sowie die gemeinsame Weiterentwicklung von Produkten und Services, darunter beispielsweise die Unterstützung leistungsstarker integrierter Services wie Pivotal HAWQ auf der Hortonworks Data 
Platform.

Pivotal stellt als weltweit erstes Unternehmen ein Big-Data-Produkt der 
Enterprise-Klasse als Open Source bereit.

Die Kernelemente der Pivotal Big Data Suite, Pivotal HAWQ®, die Datenbank Pivotal Greenplum® und Pivotal GemFire®, werden als Open Source bereitgestellt. Darüber hinaus bereiten wir eine Reihe neuer, anspruchsvoller Services für Unternehmen vor, darunter die Einbindung in virtuelle Umgebungen, Infrastrukturen und Pivotal Cloud Foundry, erhebliche Verbesserungen an Pivotal HD und die Unterstützung aller 
Hosting-Methoden.

Im Rahmen regelmäßiger Updates und Aktualisierungen werden wir Ihnen auch weiterhin branchenführende Funktionen und Services der Enterprise-Klasse anbieten. Gleichzeitig wird der Wert Ihrer Investition in Pivotal durch die breitere Einführung unserer Big-Data-Technologie im gesamten Umfeld von Apache Hadoop® ansteigen.

Im Anhang an dieses Schreiben finden Sie Antworten auf häufig gestellte 
Fragen über die Pivotal Big Data Suite &lt;http://connect.pivotal.io/rs/pivotal/images/PivotalBigDataSuite_FAQ.pdf&gt;.

Ihr Beraterteam bei Pivotal freut sich darauf, Sie auch in Zukunft bei der optimalen Nutzung des Innovationspotenzials Ihrer Unternehmensdaten zu unterstützen.

Weitere Informationen (in englischer Sprache):

Unsere neue Strategie für Big Data &lt;http://www.pivotal.io/de/new-approach-to-big-data&gt;
Häufig gestellte Fragen über die Pivotal Big Data Suite &lt;http://connect.pivotal.io/rs/pivotal/images/PivotalBigDataSuite_FAQ.pdf&gt;
Häufig gestellte Fragen über Hortonworks und ODP

Mit freundlichen Grüßen,

 
Scott Aronson
Senior Vice President of Field Operations</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
